草泥馬林奠壞我排毒大計

我台灣人
本來打算6月要去香港排毒一下
發洩累積已久的壓力
結果你他媽的
跑出一個月鵝
一直在那邊給我搞事
把香港弄的亂哄哄的
這要是在台灣早就被我們扔到海裡去了
還給你在那邊身為母親講一堆鬼話
今天特地辦一個連登帳號
就是想來跟香港阿鵝喊話
媽的五點前趕快出來面對
我已經忍很久，再不排毒就要掛了
六月沒剩幾天，拜託別再鬧了
速速撤回條例啊啊啊啊啊你媽的

那你可以卦了

排不了毒就台獨一下

港台一家親
期待回歸中華民國